頭先卷二無間專名號既同學仔可以下年再戰

唔提你班垃圾 最後5分鐘先拎間尺出黎間
附近啲人先醒起 個個舉手話要拎間尺
有人間唔切 有人亂間 有人驚到係到喊
專名號都唔間改卷個個點知你想講咩呀
一心想救人。
係一心救人
定一心諗住去救人呀？
下年記得帶間尺間專名號啦

起碼10年無寫過專名號

專名號可以加幾分

利申 有帶間尺

印象分
起碼1.5個grade